# Theory
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
    *   Обработчик событий - это функция, назначеная определенному событию (напр., **_click_**, **_focus_**, **_contextmenu_**, и т.д.), относительно элемента DOM дерева. Функция срабатывает непосредственно после события.